Palpatine 是無辜的！

原來原力真可以令人翻生

padme明明真係唔洗死